邊個特首當選對 1137 有利 ?

薯片, 胡官都無咩野, 林鄭就仆直